多謝死黑警提醒我周日去遊行

箍大肚婆頸
拘捕小學生
提記者攞牌

香港警察 我要你萬倍奉還

九月六日 九龍見

等咗好耐啦！

推

九龍見

Yes

推 奉陪！